金鐘，紅磡，太子簡直係廢老競步道

屌你老味班廢老搶屎咁款又打哂尖剩
今日見個男人大大聲屌7個中國婦
心都涼哂

唔只地鐵啦屌

巴士落車果時都係 車都未撚停定就起身想出去

又唔撚係唔比你落車 你自己跌底又累人累己

原來太子站個陣係廢老味

問過尖東未？

廢老瀨屎味

尖東咁大段路 廢老行到斷氣 無力

調景嶺應該有得上榜

羅湖都係啦